髮型 男士

其實d髮型師問想剪成點果陣
有d咩術語？
毒j 嘅我淨識 全部剪短 側面再短d咁樣

屌你老母 攞幅相比佢睇算喇 講又唔識講
屌你老母 生撚到你咁撚樣 我係你老母都屌鳩你